2大youtuber大對決 邊個勁D! 笑波子 VS 慕容公子

: 笑波子
: 慕容公子

而我不知道

我係永遠既波友

波子哥哥啦，學歷贏嗮

攞兩件垃圾出泥鬥屎？

兩個都勁…垃圾

個ON9公子都拎出黎講?

推

個咩公子都要痴埋我地波子哥哥到上位
高下立見